{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_061423",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "독수리_1"
    },
    "text": "羽の長さは70∼90cm、尾長は35∼41cmで示されます。オスの冬羽は後ろの首と頭の上の肌が明らかになっており、額、頭のてっぺん、目の前、頬、顎下、駒の動かし方、アプモクには短い茶色の毛がびっしりとなっています。後ろの首と触れる部分にはモクテよう産毛があって頭には灰色の綿毛があります。胴体羽は暗い褐色であり、くちばしは黒い褐色、足は灰色、虹彩は白色で表示されます。くちばしと足の爪が鋭くて狩りに卓越します。夏羽は全体的に薄い茶色を帯びています。ゆっくり飛びながら、も力が強いが、歩く能力は良くありません。彼らは主に開けた河川敷、河口、海岸などで、動物や鳥の遺体を食べながら餌を探すため、あちこちに移動します。巣は主に木の枝の上や岩の上にかけて2∼4月に同じ船に1個の卵を産みます。韓国ではチャムスリ、イヌワシ、オジロワシとともに天然記念物に指定されて保護されています。彼らは、地中海西部でアジア東部に分布し、韓国には、冬を越すためにやってきます。2012年5月31日、絶滅危機野生生物2級に指定されて保護されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この鳥の名前は何ですか？",
            "answer": "この鳥の名前はハゲワシです。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシの羽の長さは何センチですか？",
            "answer": "ハゲワシの羽の長さは70∼90cmです。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシの尾長は何センチですか？",
            "answer": "ハゲワシの尾長は35∼41cmです。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシの冬羽にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ハゲワシの冬羽では、後ろの首と頭の上の肌が明らかになっており、額、頭のてっぺん、目の前、頬、顎下、駒の動かし方、アプモクには短い茶色の毛がびっしりとなっています。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシの胴体羽はどんな色ですか？",
            "answer": "ハゲワシの胴体羽は暗い褐色です。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシのくちばしの色は何ですか？",
            "answer": "ハゲワシのくちばしは黒い褐色です。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシはどこで主に餌を探しますか？",
            "answer": "ハゲワシは主に開けた河川敷、河口、海岸などで、動物や鳥の遺体を食べながら餌を探します。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシの巣はどこに作られますか？",
            "answer": "ハゲワシの巣は主に木の枝の上や岩の上に作られます。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシはどのように保護されていますか？",
            "answer": "ハゲワシは韓国ではチャムスリ、イヌワシ、オジロワシとともに天然記念物に指定されて保護されています。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシはどの地域に分布していますか？",
            "answer": "ハゲワシは地中海西部でアジア東部に分布しており、韓国には冬を越すためにやってきます。"
        },
        {
            "question": "ハゲワシは絶滅の危機に瀕していますか？",
            "answer": "はい、ハゲワシは2012年5月31日に絶滅危機野生生物2級に指定されて保護されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 338,
        "QA": 412
    }
}